點解靚仔靚女係工作上 硬係好似做唔到野咁？

特別靚女 硬係覺得做野唔得
一定要豬排樣先做到野咁

花瓶

用黎觀賞

金魚

同木魚唔同 無得扑

Sorry lor

係D豬排呃九自己姐~

樣衰嗰啲特別盡責

識一個女仔個樣唔差
上年年尾識咗條仔一齊咗
跟住開始返工成日發顛
不斷問啲同事有無拖拍
依家佢就吹到就黎結婚咁
就成日問人地結婚點點

人生得靚細細個就乜都有人幫
生得樣衰就乜都靠自己

靚既又做到野就唔會同你做同事啦

獻老細，某方面做得野就得.

發姣既象徵

以前公司個女GM超索wor,一得出來就知讀書叻,又識待人接物果隻
呢d女你會好想上佢,但做GF就冇乜人會制

男人應該掉返轉
樣衰既特別廢 睇班柒頭呀叔就知